呢排乜撚野事 日日喺度講塞車 好可悲

呢排嘅熱話竟然係咁撚無聊嘅話題 塞車唔係第一日嘅事啦。 唔知邊個咁無聊喺度開埋屌觀塘群組，屯公meme page, 個個就hehehaha日日喺度取笑，然後大量媒體襯呢個機會宣傳同抽水，改歌改詞搏出位搏共嗚勁多。 次次都係咁， 屌你老母， 成班弱雞廢柴上fb講埋d垃圾。

唔係話唔玩fb嫁咩 幾萬個日日喺度圍爐

依家係咪笑下都唔比?
香港生活壓力咁大
野又貴 人又多 政治差
講兩句笑下輕鬆下有咩問題